未來科技話有得inbox講價 有冇人試過

未來科技 有部份野係比較平
但另一方面又google到有人話佢黑店
如果我買野自己砌 係咪冇咁易出事

其實如果係識自己買野自己自己砌，點解仲要搵電腦舖

又唔想砌又要穩陣唔想有伏咪俾list人地幫你砌

我見d野都算平or average

唔搵電腦舖, 你直接搵代理拎貨

原廠贊助

單純驚有伏
爬文見d人講到幫襯未來正傻仔咁樣
俾佢砌 就話有可能偷龍轉鳳啫
買新件應該ok掛

全新應該好難偷龍轉鳯
再唔係你買到返黎對下塊同個盒嘅code match Ng match咪得

佢3600賣1499
隻新牛又賣599好抵玩

對單對S/N
睇下有冇開過既

經常買 識砌既你去邊都唔會比人呃

inbox 叫佢唔好再炒口罩會唔會畀佢問候

大貨返 MK藥房口罩 都回價
咪由佢D貨蟹

你咪inbox佢講下價加8字真言睇下佢當唔當你水魚咁撚

連登大排講價佬 R平 R優惠啦
啫係面皮厚少少咪可以試下第一句就問有冇得平 實答你無得平

如果你真係有心買 成部機買
唔奄尖 少問問題 交流一兩句 快手手搞掂 R到平嘅機會會高啲

未來呢間垃圾成撚日冇貨扮有貨，去到話冇水你買其他
鋪位又閪 鳩咁遠
比佢撚過一次真係永不錄用
不過窮閪想慳果十蚊八蚊時間多的你可以去玩下
同online game一樣渣麻 有錢冇時間冇錢有時間
自己揀

巴打想搵間比較正常合理有邊間推介？

落三C買啦 再唔係旺電jumbo
死左起碼方便上去屌佢

jumbo 唔係紅㗎咩

唔識 唔知 未聽過

賣口罩個間未來?

hi 叻哥

直接網上訂..上次見全網加哂價佢網店未加價買咗隻2080S
買過幾次野算係好.懶鳩得出街佢3個鍾頭送到上屋企唔洗行黎行去

jumbo紅撚到仆街 同埋有做過sales都知道貨呢啲野好難講
有時3C 啲sales都會賣啲翻新貨/promotion用既貨..
睇吓自己識唔識睇囉要